你愛 lunch gor lunch gor 愛你 對李來說 周梓樂算什麼

我的lunch go go 快去食那人血饅頭 GO
我知道李看到蘋果 李不會說No
李不是油頭葉教授 我的homiez都叫他弱智4 sure
港孩 就喜歡你呆呆 等等去太古lunch pa要不要來
只怕李走的太快 明天要去IG 發文 say hi
Oh why ?! You can cross the line!
警察海海 我們會不會是被李賣
「不賣我不賣..我留過許多名..」
請梓樂喝可口可樂 幫他解渴
看我穿著就知我在撚阿蛇
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
不要說我壞話 因為我有supporter
如果你還要繼續罵 叫警察送你上去找他吧

你愛 lunch gor lunch gor 愛你 對李來說 周梓樂算什麼
我愛 lunch gor lunch gor 愛我 對李來說 這運動算什麼

李不愛中國小姐 李愛港妹 萬萬歲
李說南邊的樓要幾萬好貴 有沒有含稅
如果能夠把妹共枕眠 更多更多的裸照片
李願意為妳貢獻 還有前列腺
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
請妳體諒李下面比照片縮水
搭上那最善良的黃港鐵 人群之中 李最亮眼
港妹來了 李是否和妳一拍即合
跟李去很多的示威場合
大家看到李都對他喊YES SIR
因為李是公認最屌抗爭者
港妹們 麻煩和李拍拖
李不是凱子 說到付錢李的家長多多
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
人血是什麼 我不懂
李的想法很邪惡 張X傑他懂

你愛 lunch gor lunch gor 愛你 對李來說 周梓樂算什麼
我愛 lunch gor lunch gor 愛我 對李來說 這運動算什麼

為了李 我們要為他幹的蠢事買單
為了李 前線手足不斷退場
為了李 要不斷去應付文盲
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
為了李 警察會來找你麻煩
對於不斷上位李國永的人生
我的腎上腺素毫不考慮亮起紅燈
畢竟李不會是天使 更加不配做人
出位的禽獸 快點請你滾 已受夠
李是馬戲團訓練有素的Animal
像個男模 女模 你在屌什麼
你就像是一隻狗不停討摸摸 逗的凱子樂
我喜歡lunch gor說話的口音 有時候面對鏡頭不會發神經
立會的票 你要投向哪裡
這裡 美羅 黃洋達 熱狗 這裡 等你

你愛 lunch gor lunch gor 愛你 對李來說 周梓樂算什麼
我愛 lunch gor lunch gor 愛我 對李來說 這運動算什麼
你愛 lunch gor lunch gor 愛你 對李來說 周梓樂算什麼
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
我愛 lunch gor lunch gor 愛我 對李來說 這運動算什麼
把手放在空中甩李叫你什麼都不用管
讓李看你把手放在空中甩把手放在空中甩
lunch gor 手放在空中甩叫你什麼都不用管
lunch gor 手放在空中甩把手放在空中甩
599G收起來 把頭都去送上來
599G收起來 把頭都去送上來
599G收起來 把頭都去送上來
599G收起來 把頭都去送上來

老友

點

Cls

lunch 哥，英雄，
周梓樂，烈士，
樓主，仆街，
完！

魔鏡歌詞網打手

lunch 哥，禽類

周梓樂，烈士

樓主，黃色填詞人

國貨城既強？

樓豬你一個人頂唔頂得住㗎？
無人幫你手頂㗎

實話實說

李好麻煩

咩歌黎

我愛lunch gor- mc hotdog

男人算甚麼？

我愛 lunch gor-mc hot dog

樓主大量分身